se jmenuje " MANA SUSHI " tam byla moc dobrá restaurace .
Jakube !
Máš čas o víkendu ?
Znám dobrou Českou restauraci .
Nechceš jet do restaurace o víkendu ?
Minulý týden jsem jela do tam restaurace .
Objednala jsem si pivo a připálený řízek a sladké jídlo .
Bylo to vynikající ! !
Pila jsem 5 krát velké pivo .
Jedla jsem dort . taky moc dobrý .
Byla jsem spokojená .
Účela jsem 280 Kč .
Platila jsem kartu .
Čekam na tebe E-mail .
Měj se hezky ! !
Čau .
